對話前設：承諾五項訴求 對話內容：雙真普選路線圖時間表

不然，對你老母．

重時間表？直接來一人一票 林奠下台 完

一人一票選下屆，下下屆，下下下屆 .... 你子孫個屆啊！
柒婆命不久矣，話之佢幾時死啦．